想化痰應該買咩產品？

化痰素

橙樹

飲左1盒半橙樹都未好

買左幸福化痰素四十幾蚊玩兩日
無好到就dump春